有冇人仲係唔識玩鋤大d

今日比表哥表妹問
我話唔識
佢地O左嘴

人生已完

學啦巴打

down左app學緊

咁都有世紀大戰

尋晚同班FRD圍內玩
我渣同花順PAIR煙PAIR D PAIR 3 PAIR 4
俾人連出4個三條結撚左
我果鋪無俾錢依家同班FRD反哂面

乜可以3條3條咁出咁仆街架咩
咁唔撚駛玩啦

世紀大戰
A2345
23456
邊個大

求高手
點解唔比我咁出?

唔識鬥地主

第一組大，因為有A同2

淨係識打機玩

唔識真人玩，太多牌，又難砌，一砌上手就亂晒龍

花唔睇花色
淨係鬥第一隻大細 一樣再睇第二隻大細

冇 JQKA2
最大到 10JQKA /A2345

講起巴打一開始打唔好打三張3
三條其實冇咩用
如果有多對pair就出5隻
或者變pair再34567

利申 好少玩

個人理解
如果JQKA用數字上去睇:
10
J=11
Q=12
K=13
A=14
2最大姐係15

如果出蛇要順數字細至大
A2345=14,15,3,4,5
23456=15,3,4,5,6

所以兩副都唔出得,除非你玩開A同dee可以當1,2